Namewee黃明志唱海闊天空！

超好聽
一開始講普通話話送比全世界嘅華人，之後轉廣東話講‘同埋香港嘅朋友’

垃圾

使唔使講到咁白
全部人都睇得出你係

不過做乜開cc台